咪撚嘈啦，日屌夜屌屌到英國都知

真係好撚核突，臨立會明明只係一件雞肋，食之無味，棄之可惜，咁上心都唔知做乜柒，
成班人無限道德潔癖上岡上線，私怨mode上身，而家連登似撚足雨革後高登，土共一招就攪掂你地，而家真係柒出國際

無pr幫我推？

某d人:五眼聯盟已經講過必須....
執著埋d無乜意義既行動

正經野就冇人有興趣講啦

唔準你咁講連登聖人

我記得之前外國都有屌話香港人示威唔應該用暴力
最後點?

Unity is vital. CCP want nothing more than disunity among democrats
There's room for a variety of strategies & ideas as long as they're as complementary & coordinated as possible

佢都講左啦, unity is vital
連民主黨都話跟民意, 等民調決定既時候
公民黨衝出黎話好多人都想佢地留任

邊個先係無限上岡上線?
邊個搞到唔可以團結?

公民黨咁樣堅持既, 咁佢算唔算大台?
有太台應該點做 記唔記得?

要團結只有公投一途

大家聽完正反兩邊立場後可以去香港民意研究所投票，直接去投票睇下民意想點，睇下你地班泛民係咪真係夠膽唔跟民意？

香港民意研究所

民意結果出爐之後，所有泛民議員應該跟住民意統一決定留低定係杯葛第二次臨時立法會

仲keep住日日玩twitter，但點解監察泛民就叫分化？

pr-free post

連登除去pr真係無乜活躍份子

某d經常出政治post既user真係推得易好多

屌泛民就屌得咁落力
反而健康碼，港共果d仆街野就冇人屌

A

泛民就係大台
唔跟大台走就係分化

留名等睇pr入黎蒙糊主題

講真唔想被代表
話總辭係民意如山果班同集會報大數既藍絲狗有乜分別

所以我feel到今次同2014年好唔同，有爭拗，但同時間大家都識得修正

試下推返上去先

Gogogo

我唔覺呢單野會有壓倒性民意
根本兩邊理據都唔強

Solomon一早講左個一年垃法會根本美國唔care，有無人做都唔會影響到美國既決定

次次屌自己人一定最大聲

就算唔係50:50
都係6:4 / 7:3
3成自己友唔算少數 但總之而家大聲就大晒

Pish

唔好成撚日搬鬼佬言論出黎就當真理啦
有啲只有香港人先理解而必須解決嘅問題佢地唔會明
販民就係賣港賊 難得有機會俾大眾認清真面目
呢樣野先係抗爭嘅一部份

其實根本就一件唔需要坳嘅事因為都唔會影響一個好大嘅問題，你留任都唔代表啲咩，你唔留國際會覺得大件事過國安法咩
根本就係討論黎都戇鳩嘅佢哋想留咪留囉，唔好討論埋呢個根本唔重要嘅嘢仲好

老老實實連登仔又係普羅市民得把口都冇得講
本土抗爭KOL我覺得作地係有啲迷失
一路話議會冇用勉為其難join 35+
有啲效果但冇得選 根本連自己都唔知有咩行動好
搞到而家好似係fb鬥大聲變成正職

我投佢地係想佢地攞住個民意 對政權有行動而唔係咬飯民

我亦唔明佢地係邏輯上 對飯民究竟係有期望定冇期望

其實有冇人諗過辭定留 根本唔重要

.

好多國際線人都講左
你入唔入去don't give a shit
路線可以講但唔好道德撚上身

pish

泛民唔屌得
屌就係分化

我想問泛粉
投白票、缺席唔投票係咪選民共識嚟？

盡做咪得，留定唔留冇所謂啦

連登好多小朋友唔理大局

我buy樓主
其實join同唔join 引起既新聞效果都好細
一單中共捉左邊個邊個
一單HKMA 要銀行去聽會議都大過佢

推

未見過居然有人出黎屌普通人分化
依家連民主黨都縮
公民黨呢
原來政黨政客有光環，唔鳩理民意都唔屌得

真

其實當初都搞過臨會同臨時政府
但有無人理呢

泛民：

原本都無乜人討論 成效甚低既議題無啦啦變左熱門
成個感覺比我係極度詭異
其實第一個提出總辭果個係咪譚耀宗

本地戰線揾唔到出路就揾同路人批鬥

傾留唔留（受唔受委任）唔係傾效果傾後續行動而係變左講道德
唔知幾時開始連登竟然睇道德睇得咁重

根本就係一班人借一個問題上綱上線要屌泛民之嘛
上次攬炒聲明書都係呀，根本小事到不堪
路線唔同咪各有各做囉，係要夾人跟你做嘢先得，獨裁到痴線

真係辭定唔辭影響唔到抗爭
由佢哋呃埋餐飯食囉
越嚟越多人睇清飯民
以後都唔會再選到

WE MUST FIGHT BACK IN OUR HOMELAND, WHATEVER WILL LOSE AND DIE LIKE A PIG.
REVENGE, OR DIE IN SHAME

十月狂歡 不日上映

因為啲人一聽到泛民就起晒鋼呀嘛，根本上係私怨撚出晒嚟，熱狗咪醒囉一開始就話繼續做，好神奇冇人話佢㗎，仲可以企晒喺道德高地咁㗎

係泛民分化緊 定我地分化緊？
跟本齊上齊落就係偽命題
永遠只有我地容忍泛民賣港

所以我一直都強調兄弟爬山，各有各做。但呢家屌到連地球另一邊既英國都知。可唔可以唔好再咁

其實係咪真係咁多人關心d議員留唔留

根本留與唔留都冇咩所謂

不過就俾中共入到位搞分化

攬炒聲明書都係呀，根本小事到不堪

原來泛民支持者係咁嘅質素

有部份人當正泛民係受保護動物
明明就唔係同路人
佢哋心入面就係接受唔到事實
自己一路愚昧追隨嘅人戲劇性地係大奸角
然後就道德撚上身唔好嘈嘈咩輸民意國際唔鍾意
總有班人唔識醒然後繼續拖香港後腿

爬緊同一座山？

其實大家都知留唔留分別唔大
點睇都象徵意義大過實際意義
係班人私怨上身
唔屌鳩對面唔安樂
跟著班玩膠既又衝哂岀黎開party

有 白兵一早就屌，但佢都有屌泛民，咁泛民抵屌嘛

如果咁想就留唔留表達意見
就唔該做民意調查
唔好得把口係連登twitter度屌黎屌去

利申：覺得留唔留都無乜所謂
因為依家主要戰線似乎去咗國際線

一個post見哂全部泛民fans
幾難得呀

其實點都好，唔撚好下下都一黎就玩激進玩勒索
郁啲就生生世世一票不投

呢啲野對家就最鐘意見到，亦搞到大家手上個票愈來愈廉價

其實真係相信民意就解決到

推依個

或者咁講 唔留咪唔留

留都對大家無影響 狙擊嚟做乜鳩呢

俗啲講 都唔撚關事 係都要發到咁大

呢個又好笑wo
點解會覺得泛民選唔到呢
利申屋企兩老投開泛民
對呢件事毫不知情

次次都係咁
個運動勢如破竹果時就兄弟爬山
到遇到困難迷失時就籠裡互屌自己人打自己人
有時諗呢種係咪就係傳說中嘅中國人劣根性

先安內後攘外。 淨係識玩平衡遊戲 係民主黨令人心寒。讓步唔緊要啊 一係你入到議會第一日就比人抬出去。 同埋唔撚係次次都係我地讓步掛？

完全同意
留又好
唔留都好
都唔會改變到啲咩
唔值得咁大反應要互片

對唔撚住囉
依家泛民係要全香港人含佢條撚
只有佢地有authority去指點江山
初選勝選者？死埋一二邊啦

咁多泛粉喺度
一個都唔答

樓主呢啲以為自己無參與所謂既批鬥睇得最清
其實根本就唔明問題所在同埋點解我地咁執著唔好俾泛民為咗利益賣港

根本就係，佢地做唔做又點，d惡法都一浪接一浪，不如掂埋心水做其他野，信用系統煲大d仲好，佢要賺錢咪由佢囉

我係英國返工，完全無當地人知健康碼乜乜乜，大家俾d力量，打好國際線仲好

講真兩邊支持50/50
泛民議員就基本上諗住留
咁不如大家開始諗之後嘅事點應對

幫你推

好撚多人唔知健康碼係乜嘢

公民黨都屌到縮咗啦

算啦，暫時擺埋一邊等民調

覺得留唔留無所謂就係泛民fans?
又係咁樣二分化？

初選廢嘅？

Push

熱狗五毛一定會借題發揮瘋狂係咁屌
利申：同意總辭

唔係劣根性，而係有一班人一直都好努力咁要打倒泛民

其實一早講跟民調或者公投
什至只係搞下公開辯論問下大眾意見
都唔會搞到兩邊互屌

泛民企圖閉門會議硬上,加埋班老電池出黎亂吠
咩民意wfc,唔同抗爭派傾,叫區議員總辭...先引發眾怒

成壇公關災難佢地自己惹返黎

飯民自己handle得咁差又決定留
再乖乖地坐一年 佢地係有代價 呢世都唔使再選
咁但係奇蹟地俾佢地10條惡法拖得死1-2條呢？
或者拖拖下又爆到多一鑊6.9係咪一定冇可能呢

如果話自己係抗爭者想斷咗我呢個幻想 一係有多啲行動丫 想聽原則講道德我不如返教會

唔好話有黨安法冇得做呀
因為之前鬧人嗰陣講得好盡 話黨安法下議會戰線冇用架
自己又驚咁同自己睇唔起嘅飯民有咩分別

總唔總辭真係wfc

am pushing, not a PR though...

所以呢
初選無人投泛民?

今時今日做香港人仲要幫飯民奶袋底
講兩句批評就俾人屈係分化撚 PR公司
明明議員就係代議士 理應接受選民監察
唔講仲以為班飯民依家做緊義工
叫佢哋捐份糧慘過食屎

我點唔明兩邊理據咪又係個d
呢件只係小事
又點賣到港呢

Ok
你係五毛 pr 泛狗

樓主話係你地小事化大呀
邊個唔支持泛民決定就係鬼

連登算老幾

依家接受委任嗰啲人係大部份初選落敗

有屌咩? 我淨係見到成個連燈都係喇沙

幫你推囉

你繼續扮清高啦
總之批評人就係唔啱

我俾人叫開泛粉架喎

而家情況真係只係講兩句批評？

push

接受委任臨立會成員都係小事
咁點解97前唔加入臨立會幫香港爭取下？

泛民唔係自己人
咁泛民fans係咪自己人先？
本土又有唔同意見係咪自己人先？

哦
你係泛狗

冇錯！
點分析都係廢話，公投結果決定去留
push

幫推

我冇乜立場，去或留都梗有人屌㗎啦，兄弟爬山，各有各做囉。

總知泛民咩決定都要支持
你一表達不滿就係分化，就係內鬥
就係唔支持兄弟爬山

agger

其實件事好簡單
接受委任就係保皇黨

根本就係應該講後續行動

所以答到點解咁多年來都白票缺席未？

我覺得係因為爭議性
健康碼無需討論都知危險
另一方面就有好有壞

其實呢
一開波講用公投或者民調解決，其實已經可以settle件事
問題係泛民口出惡言甚至話唔理民調然後攻擊抗爭派嘅人先引發眾怒，如果講分化同互屌，今次泛民難辭其咎

再者，其實所有民主化運動都係咁，一定會有路線分歧同內部矛盾，歷史上都係咁
如果每次有呢啲情況出現都用一個絕對超然嘅角度去override所有內部爭議其實好愚民，亦都唔會推動到運動

再講，其實今次嘅討論裏面，好多淺黃係公共討論裏面明白咗議員同選民嘅關係，學識咩係民主咩係授權，呢啲都係極重要嘅公民教育

留力六四抗國歌法
睇黎國歌法已經無左

初選投本土/抗爭又唔俾有唔同意見

影大頭嗰個咪鍾意嘈囉

樓主扮睇通世界 , 英國都知有咩問題 ? 民主派唔失得威 ?

泛粉唔認同呢種關係
覺得係主人同奴隸既關係
總知你啲票係我既，你點都要支持我
邊個唔支持我就係分化同路人
但係公民黨梁家傑都當初選贏左既係臭四，呢啲佢地唔會提
因為佢地覺得泛民係authority黎，係精英黎
你地呢班全部都係土炮低下階層

推
公決/民調決定
完

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

一，你自己唔識推呢啲？
二，大把人有講，反而啲泛民又有邊個講呢啲啊？攞猶太人出嚟講就叻
三，到今日班老泛民仲喺國際社會度屌鳩美國好罰香港啊，記得有人拖你後腿你唔好撚屌

英國唔care
唔代表我地唔care
兩樣野其實無咩特別關係
點解泛民當初唔聽大眾意見，係都要一意孤行？
呢啲行為洗唔洗對今次事件負責？
班fans答唔到架

推推推

扮睇唔到

你依家要人無條件支持一班做唔撚到嘢嘅人
再加上接受委任同抗爭派立場有衝突
分化緊抗爭派

agree

係
留唔留
影響除咗班泛民荷包
唔覺得全體「拒絕委任」對個制度有咩衝突

由頭到尾都無分裂嘅本錢
不過去到個位完全包容唔到對方嘅，咪各行各路
鍾意「拒絕委任」就拒絕，鍾意留咪留
惡言相向都無用，邊一邊都係話...

同意
但到時如果民意講左唔總辭
上面留言某d人都係繼續屌人泛粉屌香港人廢
因為佢地大前提只係要泛民收皮而唔係為大局

依家最嘈因為仲未有定案唧

講真就算咩結果都唔會再好似雨傘後咁冷感

因為依家其實直接打大佬對中共，立法會討論完就會聚焦返

你屌泛民中落力過屌中共

咪又係 做咩唔屌保皇港共 既tone囉
兩樣野唔可以一齊做架咩
而且巴打都講得岩，唔見泛民有做過咩喎
公民黨條撚樣仲拎nazi germany出黎講添

講多句啦

其實呢種「怕嘈」然後幫自己製造高地嘅心態係好危險
正如有啲人覺得初選互片傷和氣，不如大家都唔好講
呢種諗法係好扼殺公共討論

正確嘅做法應該係營造一個理想嘅討論環境
然後contribute多啲理據，等大家唔會流於低質素嘅互屌
而唔係直接抹殺討論嘅價值

推一個

gogogo

hi ching
題外話 想問琴日余德寶個po係咪出咗公海？
我見夜晚多咗好多cm

我想問，有邊一個接受委任嘅，係初選落敗？定係你當咗尾位出線就係落敗？公民黨全部出線㗎喎。

點解要縱容一班所謂民意代表隨便屌柒民眾？
待別初選係有60萬民意mandate，都可以講到係臭四
咁都支持得落？
閪撚過民建聯喎

Together we stand, divided we fall.

咁泛民總辭要同“全香港人”交待就唔駛同“泛狗”交待
結論“全香港人”唔包括“泛狗”或者唔駛同“泛狗”討論

次次一講路線策略
甚至係講唔好再嘈
最後一定變返係咪支持飯民
有冇第二招？

試著說：欣然接受委任
不要說：留任

不分化，唔記得晒

老泛民收皮從來都唔會影響抗爭
Big雲都話自己冇議會就唔得
冇議會係班廢柴唔得
唔係抗爭派抗爭唔到

兒登係咁上下

呢個討論空間唔會發生
因為泛粉（我好唔鐘意用呢個terms，但其實咪即係泛民打手）唔會允許呢樣野發生
一黎就會好似樓主咁既論調去將反對聲音打哂做敵對勢力

唔小心禁左不推文

true

其實都係屌左幾日姐邊有咁易分化到，意見有分歧就梗係放上黎屌，放係心底谷住谷住咩
分歧咁大點會咁快搞掂，仲要泛民唔知死左去邊，英國人都出黎幫手講野啦
最後得一班無權力嘅市民互屌屌完又無人代表

Up

PUSHH

Push this

係，學藍屍冇腦盲撐就啱架喇，咁我想問大家係想做啱嘢定係有得一啲人帶香港人死都要支持佢地

而家都開始緊民調

不如等民調完左之後再開呢d post啦

係泛民先發難。
為向西環交心
開恆Turbo要夾晒23條飛交功課
同時與抗爭派劃清界線
永不再玩初選。
又HK01，又明報，又RTHK
又AV仁，又傑哥，又馬丁，又肥黎，又大斑，又大學學棍。
搞分化者說人搞分化。
為做政協花瓶。

連登仔話泛民唔係同路人喎

我無話唔比討論唔比批評wo
而家係有人持相反意見你地就屌曬人老母強迫人跟你個套wo

白兵就算鳩數啦

有打手出嚟答未？

因為有五毛引戰

你當泛民係受保護動物咪唔係囉

岩所以我都話總辭係有好處
但唔係好似某d私怨狗咁見人覺得唔洗總辭就開口埋口話泛粉黃屍
自己話就話要討論
其實講咁撚多野咪又係只係私怨想泛民收皮
坦白d講咪算扮乜野為大局

「咪撚嘈啦」
弱智樓主繼續同你講都晒氣 block

米就係

立會都叫無謂
咁之前就唔好攪初選同35+

唔係抗爭者冇議會唔得
係老泛民冇議會唔撚得

120% agger

今次件事搞到咁柒完全係佢地處理手法所致
D plan C同後續全部係其他人出黎幫佢地拋磚
佢地就抦埋連傾都話唔傾仲屌返抗爭派

咁嘅政治觸覺同手腕仲可以點抗爭?

不過依家佢地肯服從民調就算
希望唔好又搞d柒野出黎

歡迎

點解？做緊民調就可以嘈？我哋唔係要嘈，我哋要討論睇吓邊個方向對我地最有利

影佢大頭貼街坊

政客原來唔撚屌得
屌市民真係賤過地底泥

因人廢言

明明係泛民唔措個議席，背棄選民
咁樣罵佢地違反民意，咁樣叫分化、
樓主都on99

咪就係囉
泛民話自己係「留守」議會
幫抗爭者出力
國安法國歌法都通過哂
對大家坦白d話為份糧咪算扮咩嘢為大局

老實 打左成年 議會路線從來都唔係主線
搵幾十個pr 黎有咩謂

衰啲講 有會多把聲 冇我唔覺有咩損失

截左止啦
而且我見fb有人話做幾次都得
講真做唔返初選個規模就好難作準

咁立法議員搞唔搞得走健康碼？ 定又要睇下民調再算？

推咗

貴黨點關我咩事
5大訴求助有邊條係要議會？

梁家傑咁講係抵屌呀，佢哋莫視民意咪唔好再投佢地囉，ignore佢地。選民自己識揀㗎嘛？
而家係一路講緊唔好嘥時間屌呀。留唔留任根本無咩影響。睇民意決定囉。有人唔睇民意，咁大家認清佢地係咩人咪得囉。

跟大隊啦

屌完健康碼有冇
偉大嘅泛民議員出嚟阻止通過呀？
國安法國歌法都通過哂啦

當林卓廷好認真苦口婆心地講
議會冇咗佢哋 啲惡法幾分鐘內就過晒我就知
呢班壽頭係真心當香港人KAI

根本推 分化post 都係五毛

坐以待......乖乖做順民

講得好

根本港共同國際都wfc

打手去哂邊呀

公投就完事

肉酸得過熱狗得一席俾泛粉加偽本土追住屌

根本就應該係講方向唔係講人

我

好似D賤人嗌交嗌輸咗
詞窮理屈時
就老羞成怒：
＂你咁惡做mud呀，
洗唔洗咁大聲呀，
嘈住成車人喇。"

你唔好同我地講啦，同啲有權有勢既人講啦

檢討下大家態度啦

中共分化技倆
大量PR在連登

佢人同言都好廢喎

根本係好無聊嘅事

點解責怪指出問題嘅人？
明明泛民就仆街
想要資源又唔做議會抗爭
收皮啦

下下用邊個最開心嚟幫泛民打圓場
之後本土派岩岩抬頭 比泛民打壓又唔見咁講
宜家本土派(現時嘅抗爭派)同泛民咁高咁大
先唔會再收口

喂，人地講得好喎，泛民唔一意孤行就唔會分裂，合作囉！

點解飯民咁多年都會睇死班黃粉會含撚投？因為只要一屌飯民做錯，就有人用勿分化做擋箭牌

邊個係始作桶者？邊個態度閪先

之前*

打手緊係用有利嗰part㗎

真 如果唔係泛民唔理民意既話 都唔會畀中共分化到

態度就算啦，make deal 囉

又示範激進

我就好簡單
留又好走又好，最緊要聽選民意願，
如果最後真係傾到出嚟，係要拉隊走，都不失為一步好棋

但提出問題，就正正經經提出個問題，唔係下下都一黎就激進勒索，咁樣做就算最後真係勒索成功拉隊走，都唔係一個好既情況

點定義邊個問題係上綱上線屌泛民
定係屌親泛民都係上綱上線

呢d咪就係我之前講，助長泛民一意孤行，同時助長分裂

邊有咁多PR呀

就算分化都係泛民自己搞出嚟，一意孤行、閉門造車，算點？

冇泛民香港唔會死

講到國安法係立會通過咁

你講到咁，樓主點駁呀

姐係點?
覺得泛民做錯都唔屌得?
點分邊D係私怨撚?
屌泛民就要屌埋熱狗?
又話熱狗係共碟 理佢做乜尻

講到國歌法唔係立會通過咁

立會變人大
國際認定香港為中國城市
中國無白手套等收皮

乜拉大隊好激進咩？
唔好偷換概念啦

呢啲又見唔撚到打手出嚟駁

呢家屌親泛民就係私怨撚
點夠佢地玩

大把分化L做堅嘢，大家睇路

民主同公民黨開咗記者會話睇民調之後咪小咗人嘈攞，之前又屌鳩人唔理泛民做乜都含淚投票，而家香港人要求泛民做翻應該做嘅事又比你話日屌夜屌

''政府一做錯 個個都私怨撚行頭起晒鋼''

我關心架

上你老母綱同線
用埋d蝗語

Agger..

選民要求議員做嘢，都屈咗做分化

咁我仲投要嚟做咩。。。

想真抗爭派唔屌，最少何俊仁出嚟道個歉先啦

// 何俊仁反對「總辭」：民主派不會被抗爭派綁架 //

冇理據之下就咬定象徵意義大過實際意義
想知點得出呢個結論

大家想想成件事
朱海滴，慢必非常克制
無發老脾，發言點到即止
但係AV仁，傑哥，胡志偉，李柱銘
直頭係製造藉口屌抗爭派

咁泛民阻到未

睇吓邊個支持泛民接受委任居多
再諗吓點解仲要繼續死撐啦
咁簡單嘅道理 阿婆都明啦

齊心反健康碼

駁唔到呀，唔好玩踢爆啦，好難落台家嘛

Nobody gives a shit to 熱狗都可已解讀做無人屌熱狗

點呀
係咪鼓勵唔批評先
自己人唔批評得就早D講呀嘛

唔係有五毛pr吹風揾鬼信咩，一件濕碎嘢嘈到成個熱門都係

想打倒中共
但唔屌得泛民?

依家連D100泛粉左膠台啲聽眾都屌7泛民想入去呀，從來都係泛民唔肯面對選民、民意，你哋既然講到入唔入分別不大，咁點解唔跟民意呀？

仲要幫泛民奶埋袋底屎眼

泛民始終如一
由當年打壓同恥笑本民青，到宜家刻意同抗爭派對立

究竟邊個先係冚家拎呀？
邊撚個先係分化始祖呀屌你老母？

一個二個仲好意思用光時做口號
食屎啦成班泛民政棍

暗共唔打得？

政府嗰啲就唔係私怨，喺公怨啦

Bingo!

一開始批評 佢地唔撚理
自己傾掂數
之後到我地屌7佢地
先至話睇民意
你當我地ON9呀?

師兄同梁家傑同一口徑喎

咪撚屌泛民啦，日屌夜屌屌到英國都知

英國知又如何
民主難道唔係人民為主
班泛民議員做錯唔屌得?

好基本連投票佢哋都唔識
道歉又無句 當無事
咁我都唔可以屌佢哋

反送中佢哋連抗爭唔識
日日鳩up兩句 光復香江 池袋革命
喺立會捐下狗窿就叫盡力
淨係識問反對者有何高見
錢都唔係我賺 計就要人出
未見過一份工係咁樣做

泛民做咩錯事都係小事
入中聯辦小事 唔投票小事 加入臨立會都係小事

根本唔使刻意番飯民舊帳 鑊鑊新鮮鑊鑊甘

上水未呀樓主，好多人等你袋錢入佢哋袋呀

拉大隊唔激進
但你呢種上個fourm都咁aggressive，下下都流於宣泄情緒、搵交嘈既態度就的確幾激進下

再次回post都係不著邊際自說自話，
一時又話責怪提出問題既人，一時又自己偷換概念之後倒打一靶
客觀事實係呢啲做法無助討論，無助成件事

你覺得我邊句唔啱，咪直接回應翻個句，無必要自己幻想啲野出嚟，再係到回應你自己個幻想

例如你覺得下下一黎就勒索係做得啱，你咪直接講覺得咁樣係啱
例如你覺得下下一黎就勒索唔算係激進，你咪話你覺得唔激進，好平和

總好過你明明啞撚左答唔到，就夾硬偷換概念話人哋講緊拉大隊係激進

總之屌泛民嘅一定係黃毓民啲徒子徒孫、熱普城、PR、5毛、鬼

唔係班垃圾泛民賣開港劣積斑斑，有事就民主同路人冇事就叫你鬼，都唔會咁多人喺重要關頭屌柒你地慎防被出賣。

民意就係一直都有爭議
從來無統一過
定d人屌泛民屌上腦選擇性失明當見唔到

不了
點解我要向市民道歉

屌

Btw, 不推文啦

幫泛民打圖場嘅泛粉豬更加戇鳩噁心
泛民政棍起碼有錢袋落袋
班泛粉豬就做義工幫佢哋執屎

臨立會都濕碎

怕滅黨啫

正解
清除垃圾有乜問題

兒登仔cctoy當自己係主流

咁你講下邊個位係激進 邊個位係勒索
你自己都無立論推論
放低幾個形容詞當講咗

我真係喺某泛粉律師見到呢啲comment

泛:投錯一兩次票、唔開會咋嘛，我唔覺得係大問題囉。泛民幫手私人檢控你哋班抗爭派又唔講

作為公民
除咗要盡投票之義
更要監察議員的工作

呢啲唔係咩兄弟爬山 不分化
唔好攞嚟做擋箭牌

憤青係咁

躝啦汁男P牌仔

議會黑警：齋坐要道歉？

就係要嘈到英美
等英美睇清楚邊D人係第5縱隊

泛民如果做得好會有人打倒佢？又唔見許智峯、鄺俊宇、尹兆堅等人比人屌？今次事件最多都係叫佢地離黨好過比老泛民拖累，唔好下下用中共分化嚟做借口，今時唔同往日，議員係難做，因為呢年幾發生嘅事令好多香港人都醒覺咗

所以你話呢
有時真係唔知恨鐵不成鋼好
定相信呢班就係分化撚打手好

基本既表達、理解同論述能力都未有，就一味係到宣洩情緒

真係無人答你

其實我認為
最好當然有民調去約束泛民去留
如果佢唔跟隨你諗法
下年（如果仲有）你大可以唔投
或者你跟上次35+結果既
佢on list既大家大可以剔除佢

對港共 對黑警 就收曬皮
屌泛民就開10幾廿個post
真係好肉酸
香港快d變香港省啦
到時睇下個班人仲有咩可以屌

民意開頭真係5050，依家7030啦

依家講緊係連D100、吳志森啲聽眾8、9成反對延任喎

岩呀，無謂爭論

係唔只批評
吹咩？
批評咁耐都冇進化
2014到宜家都係咁垃圾
唔收班拖後腿嘅人皮好難行落去

有冇唸過點解會出現本土主張？ 咪就係因為泛民咁多年都做唔到嘢 香港人畀人踩撚到上心口啦
老實講佢地係入面作用又唔係大 上年如果唔係市民自己圍立會條送中法會延遲同撤銷咩？ 咁如果下下都要市民自己做 重要你做咩？

好撚失禮呀屌

大佬 依家去蘋果fb走一轉
差唔多個個都反對欣然接受委任喎
飯民自己有啲廉恥就自我收皮pls

呢一刻，呢七隻字，咪又再一次示範緊激進囉

邊個跟唔上步伐，被淘汰好正常吖

係唔知點解仲要死攬

唔係以為俾多4年佢哋會改變下話

見到班持平撚就火滾
好心佢地google下泛民賣黨史
攝高枕頭諗清楚 仲係咪幫泛民打圓場啦

明明泛民高姿態話想留任
視其他佢口中嘅同路人如無物
畀人屌到化晒
先至話考慮民意
咁都唔屌得？

就算唔返舊帳
呢樣嘢都夠屌啦
真係唔好怪班時事KOL連環發炮

而家算因為肺炎 抗爭暫停左少少
咪就此處理泛民呢班冚家剷政棍囉
有咩問題？
班持平撚想快快手腳打圓場close file？

事實上因為泛民嘅嘴臉
決裂已經形成咗
唔係快快手腳落雨收柴就可以當冇件事

其實本身真係無乜好嘈...尊重民意跟民調既話...

有人抗爭意志弱到大家都唔信佢可以做到議會抗爭

佢哋有班fans追蹤開

日日都見到有POST屌政府屌中共屌健康碼
定我地係唔同時空?

推呀luke

個個搵到位都想發洩再唔上街就自行瓦解

所以係連登你同班憤青理性冇用佢地同小粉紅一樣

搞清楚邊個失禮街坊先啦

[問立場david tang]律政司'介入私人檢控,撤銷傳召的士狂魔'一事

太多PR 係到帶風向

答下我啦
講到自己咁高質又唔回應？
完全黑人問號
你咪你口中所講 感情宣洩嗰班人囉
質疑完我
我想同你討論 你就唔回覆

所以咪用資源論做入去嘅籍口囉

👈🏻

連渣哥post 都屌左好耐 好撚煩

健康碼呢個本身連登100%反對㗎啦，都冇咩好討論

唔想理垃圾會啲嘢反正都係支共霸晒

呢條泛民打手、法律左膠

睇你開嘅post
亦都唔見你有幾高質
你話我？

乖啦
去google下泛民賣港史
先再上嚟做持平撚做球證啦

p

Yes，一切都係熱普城同教主幕後主使，勢力勁過光明會為求瓦解泛民

得罪講句
唔係你口中所講嘅激進撚(包括時事KOL)喺度日屌夜屌

你估佢哋會轉軚話考慮民意咩？

等投票唔洗嘈

你睇個喇沙post居然有人話處女好重要，就知連燈仔有處女情意結嘅道德撚嚟啦，又唔諗吓Day1參加功能組別開始，就已經唔係咩三貞九烈之人，仲諗住自己會有貞節牌坊，35+就gogogo 係咁搏肉屌泛民延任，笑撚死！

起底有驚喜
白兵又中！！！過左半年大家終於醒，終於識集體杯葛選舉表態，喜迎大眾與白兵共識一致！！！

３５＋計劃大成功，係時候為白兵平反

如果只係憤青，咁無咩所謂

但唔能夠忽視分化撚用激進憤青既外表黎掩蓋不停搞分化

以後有咩都好簡單，對家搞分化，最有效既解決方法就係指出對方分化，要其他看家回歸理性
而對家對付呢招既方法，就係扮憤青，矮化你指出佢哋搞分化，例如咩，次次一指責同路人就話搞分化，咁樣就可以繼續有交可以嘈

再對去可以永無止境，不停loop
所以要判斷其實都好簡單，邊個心平氣和傾既，衰極有限。真理愈辯愈明。大家同路人傾完唔會傷感情。
邊個下下搵交嘈咁既語氣既，就算唔係分化撚都唔會好得去邊，客觀事實就係同路人嘈交就係事實上分化緊。

泛民唔投共咪唔會分裂囉，好簡單。

有班成撚日好似怨婦咁 好撚煩

負皮又唔答

你留意吓起勢咁屌嗰班
好多都係熱狗

等緊Distorted巴打表演

熱狗話留任
支持留任喺人係熱狗？

係成功夾到佢地屈服
冇成功咁說服到支持留任嘅人嘛

其實可唔可以唔好再討論飯民班廢人？
佢地係廢呢樣野 係連登仲需要討論咩？

而家唔係講道德丫嘛
影子議會咁有用會做未呢點做呢做緊未呢？
好喇而家你唔同意人覺得議會抗爭仲有用呢個講法
俾個更有用嘅方法好冇？ 做未呢？

因為好多人已經括出去，放棄哂去注意港共啲仆街嘢

又黎屈熱狗
點解唔可以接受泛民今次真係好撚柒呢？

又係你呢個泛粉

Unity is vital!

你望吓上邊條白兵支持者

反對你哋嘅都係泛粉，明白既

熱狗：我地都話自己好有民意

唔係第一次見到你 繼續扮

熱狗都表明唔係民主同路人，佢做乜關我撚事 泛民咪搵熱狗幫擋先得架

冇計 連登太多on9仔
不過今次輸得唔底
俾支那咁樣分化到
連登仔太嫩 未夠共產黨鬥

所以有民調 唔記得做快啲做
唔記得咗幾時deadline

其實係

唔知真係以為熱狗勢力大到變咗連登主流
如果真係有咁多熱狗
個黨就唔會淪落到今日做過街老鼠啦

完全同意
泛民如果唔係一開始話傾向留任，甚至去到後來嘅言論令人反感，例加下屆用選票反映，都唔會導致萬屌大會出現。

講出現率
每個Post 都見到你狂推同屈晒所有反對嘅人係泛粉啦

你唔好話泛民太多老千仔，畀支那咁樣收買到？

推
好痛恨泛民
但係時候move on

有後者？source?

個垃圾黨連個議員都成隻狗咁
吹到全世界都係熱狗

何俊仁／梁家傑
上面班打手講下佢兩個既野
睇下點解話

有咩問題 先唔講你因人廢言
事實的確係向住白兵嘅取向走
越黎越多香港人睇清真相 時間會證明一切
議助係咪接受唔到自己成為咗小眾

黃碧雲輸初選肯退位時，根本都冇人再圍屌佢，係宜家又跳出黎柒。

白唔白兵我真係唔care
我care既係今次事件發大到咁，泛民要負好大責任
仲未算帳，屌柒市民同初選勝選者呢單喎

記唔記得咩叫兄弟爬山各自努力？

要留低咪留低
拒絕委任咪拒絕委任

有乜好拗

跟本就係一大班藍絲留言玩分化

藍絲？你肯定講緊支持共產黨B隊個班

啱 唔需要care 唔需要造神
只需要清楚咩係抗爭 邊個係我哋嘅絆腳石
然後做正確嘅事就冇錯

倒不如話
留任派一早聽民意
或者 做民調/公投, 就乜事都無

咁白兵係行動上有咩高見
可以做未？

呢班肯定係聽世柒聽上腦

又係錦鯉啲fd

又話不分化 最屌得泛民大力就係鍵盤連登仔
共產黨表示好開心撚到班低能仔

大家有責任解釋比英美知香港發生咩事﹖
點解迪迪仔同慢必要分裂！

屌健康碼好過啦

又係你呀河國榮
你已經第二次針對我啦喎
想因人廢言?
定想屈埋我做五毛?

啲延任派好鍾意問，”拒絕委任之後呢？又等美國呀？延任至少可以做下嘢、攞資源”

你傷害佐民主黨同公民黨嘅利益！
同死忠嘅感情！只能話你分化、割席、唔團結、五毛同上岡上線。
本來割席同分化二詞係勇武派/現在的主流香港人用泥形容泛民各種背叛行為。
宜家香港人被人背叛佐要比猶大鬧自己分化，
真係好撚無奈！

明知係分化
但在任議員都係要做決定
咁可以點

我成日比連衛兵話我泛民打手，但過去一年，公民黨真係最最令人失望。

明明司法界就係過去一年，首當其衝既一條戰線，明明大量手足被司法暴力，但公民黨真係成場運動入面接近隱形....

利申，我係支持留既，但絕對需要跟民調，同要講清楚到底佢哋抗爭既策略係點，同埋要團結返整個戰線。

有咩問題
d post 唔係你出嘅咩話人針對你

又係泛民錯，不如改名叫叫私怨本土派啦。 有資源，唔要走去放棄。 你要 make noise 自己辭唔緊要，係都要迫埋人哋陪你一齊辭，跟住又係人哋錯，不如改姓賴啦!!

利申：我只係本土偏港獨, 冇仇泛民基因。

其實今次根本就唔係泛民 本土既意識形態分歧。 只係私怨眼紅派 同 對泛民冇特別仇恨嘅派別分岐。

當然， 有部分本土中人，對指稱泛民打壓本土有強烈意見，所以先會睇落比佢哋代表咗本土。

泛民全軍捉鬼出埋傳媒屈人共青團個時好細力？

疫情之下，未必可以再有咁多人出嚟...

unity 就係大家都要跟泛民
同泛民有意見唔同就係disunity

求教啫 真心問
白兵我最初有睇 到佢推投白票冇心機睇

泛民奶共搶入去 然後你地班人仲可以反黑為白
話係其他人搞分化 係其他人中計 永遠就係泛民好
泛民做乜撚野人地都要包容 四方西做仆街野 睇唔倒
泛民分化民主運動 總知唔好吵 大團結
你地係好野

所以既然都比林奠 postpone咗一年，咁辛苦攪初選，一D著數都冇，梗係就算要整死大家，都要拉埋泛民落嚟齊齊做乞兒啦, 係咪？

你咁講冇所謂架
除非100個咁問嘅100個都唔係自己人
唔係嘅 解釋下有咩問題

佢慣犯嚟
用過 黃毓民 白兵講嘅嘢=熱狗

你都係想用"敵人反對我支持"既邏輯
屈我做敵人黎支持泛民留任啫

我就最撚憎熱狗
白兵出過PO撐熱狗
之後白兵講乜都因人廢言
我撐過白兵既評論
白兵俾人話熱狗, 所以之後我都俾你地屈我係熱狗
之後我講乜都因人廢言

問題就係出係呢度你班人標籤成性

你有無睇我入面D論點
我仍然覺得我呢兩個PO係無問題
我係話白兵杯葛議會方向係岩, 但佢當時叫人杯時機係未成熟
同埋佢都無叫人投白票
之後就俾你地屈落黎話如果當當初杯葛就唔會有DQ咁大回響,同埋保皇黨會大勝,衝擊唔到立法會合法性乜乜乜
就話白兵係鬼係熱狗係共諜, 屈埋我係熱狗

屌你老母到最後個個話DQ後呢個moment要杯葛議會啦
又俾泛民話杯葛就係分化
之後又搵返我D文出黎屈我係"敵人"
想用"敵人反對我支持"既邏輯支持泛民留任
你地講哂啦帶風向帶得咁撚閪利

你屈人熱狗嗰一刻開始就係泛粉啦
得泛粉最興老屈人地自己就有高地

冇推過又屈

留意返，係得泛民先會變乞兒
抗爭派係唔洗用議會都可以抗爭

Markup條泛粉就得

咁我錯 佢冇推ok?
咁佢有咩高見可唔可以分享下

今日好似開左記招話民調決定

泛粉河國榮出咗嚟又唔答

Unity is Vital!

tui

嘈完就算, 咪分化

我連你覆我嗰個comment 一齊答

我有答FB嗰啲延任派，話係等美國，到時再配合，但佢哋唔覺得應該係咁

咁在我角度，我認同白話等美國出手，的而且確呢一刻真係冇乜嘢可以做到，有嘅retweet 囉

其實唔應該由人地話你聽 我成日都強調要FC
唔好單純吸收被過濾過嘅聲音 免費嘅野永遠最貴
佢依家啲Live紀錄都有手足幫手整Timeline 自己起筷

可唔可以梳理下啲關係先，明明公民袋同熱狗自稱有民意背書，甘苦與共留議會，佢地先係盟友黎

佢隨心老屈我
到而家都未知衰

不分化不割蓆真係萬能key
剩係重覆呢句已經搞掂

唔理啦 總知熱狗先會咁講野

咁接受委任派又有咩高見

公乜野投吖
鍾意留任嘅就留任，唔鍾意被委任嘅就唔好做
無論佢地點做都唔評論，咁先係路呀

所以希望大家喺啲泛民喺出面倒米時都唔好評論

我都認為班泛民留定辭對國際應付香港局勢唔會有咩大影響。

但係作為香港公民，監察議員就係我地嘅責任之一，而家呢班人誠信有問題，處理手法有爭議，受市民抨擊，亦係理所當然。

尹兆堅要屌，佢話民主黨入中聯辦爭取議席，香港人欠佢地一聲唔記得多謝定道歉

成功爭取

diu到聽民調
都叫有d成果
唔再diu姐
幫你推一野

市民要好好監管佢究竟用咩機構做民調

如果唔係就會變成咁

香港研究協會
維基百科，自由的百科全書

香港研究協會（英語：Hong Kong Research Association），是香港一個意見調查機構，於2004年6月創立。該機構經常對香港政治、社會政策、經濟、民生、國際等社會話題進行研究及調查工作，調查結果經報章及網絡發放。[1][2][3][4][5][6][7][8][9]
組織架構

香港研究協會為一個非牟利學術機構，協會現任會長徐子龍，前會長蘇祉祺是江蘇省政協委員身兼「香港新一代文化協會」總幹事。香港民主黨林卓廷曾於2012年曾質疑有關機構配票，並譴責政制事務局、選管會、選舉事務處多年來縱容有關行為[10]。

唔再diu住*
多左野

你啱！不過係呢件事上大家都係屌老泛民多，冇乜人問班年輕泛民意向

真心希望英國快d出手

各爬囉，根本總唔總辭對成個局勢冇咩大影響

仲有，我怕大家一問許智峯同鄺俊宇意向，連佢地都屌埋，似乎大家都好保護佢地兩個

睇法啫

首先我對飯民冇期望 唔預佢哋會做啲乜野大事

我係想像力唔夠 想像唔到拒絕委任可以有咩大效果
我寄望僅餘嘅議會抗爭可以做到十單新聞
其中一單可以啱時機撻返著個抗爭之火

冇人會覺得黨安法下理廢物有咩會做到出黎
但支持留守唔一定都係老人智障

我亦都係現階段諗唔到有咩進一步行動可以做 所以想留多條線 而留唔到亦冇咩損失

所以我一直好希望支持拒絕委任嘅同路人俾到一啲行動出黎話我知咁行係更有希望 有巴打提過三級議會 老實講我唔覺得會有幾work但如果好多人覺得可行 不如又真係試下

但所有野都應該係有行動作為後續 就係咁

全面開戰！9月6號油尖旺區大遊行

多謝你認真答 我應該都係FB唔覺得係咁嗰班
原因係我都仲認為係議會有機會做到幾單新聞
十條中有一兩條惡法有機會拖拖下拖多次6.9
你可以話我唔啱 但我希望黎緊係有機會有行動

後續行動上 我可唔可以咁理解：即係其實班飯民留唔留任其實亦無關痛癢？

都唔算關公咁簡單架其實，你睇到一開始佢地根本冇預過選民參加今次決定議員去留呢個問題，係想內部討論內部解決。後尾屌到佢地發發聲先話睇民調決定，本身胡志偉仲話民調公投容易被操控，唔考慮做（初選個陣又唔見佢咁講）

老實講佢兩個都係跟黨走，你睇翻運動開始之後個投票記錄就知，雖然議會外係做多左野，但係一入到去議會係冇變

補多句
尤其係美國對港代言人Solomon 最初都講留任冇問題嘅時候 其實我睇唔到俾佢地留對國際線有咩影響

其實就係知道會黨走，香港人已經好比面泛民，亦都有默契，如果真係要泛民死，一早叫班年輕泛民表態，已經大分裂

咁咪唔好投佢地囉
今次初選嘅結果就係佢地倒米得返黎嘅結果

我認為過咗國安法之後嘅立法會已經冇可能再會俾你拖到好似上年69咁，即係唔會再有機會俾你拖到幾個月，之後再嚟多次612。所以話入去係抗爭、拖得幾耐得幾耐嘅其實只係呃緊自己。

你話Solomon yue，有巴打講過話Solomon yue自己都講話只係personal idea，並唔係美國政府嘅意見。當然佢亦都冇可能教你點做點做，所以Solomon yue twitter講嘅嘢只係可以當係參考，佢個作用我認為係收風居多

至於入同唔入係咪冇所謂，我個人，係個人，認為唔入係代表香港市民唔認同、拒絕入呢個委任議會，而唔入可以俾到多個理由俾美國話中國。入咗，就小樣嘢講，特別係喺5眼聯合反對延遲選舉。

你可以睇下FB 作者嘅睇法

撞

其實到頭來我想表達唔入嘅原因就係美國出師有名

我知包括你嘅一班人係冇期望 唔覺得可以拖到
我都唔信有幾大機會可以拖到 但係有個位就有機會咁解

世界點會仲覺得香港議會有代表性？
會支持香港嘅外國政界點會認為香港議會有代表性？
尤其係個論點基礎係接受委任=背棄民意 咁背棄民意嘅議員留任 議會又有乜野代表性？ 但問題係你杯葛個會 個會又唔會消失

所以我一直想知想討論嘅都係有咩行動令人覺得更可行
而如果未諗到 點解唔可以留呢一條線

泛民幾廿年黎出賣港人到今時今日你仲好意思話人道德潔癖、私怨。是非不分，總之攻撃泛民嘅就係鬼就係五毛，你都幾搞笑

真心講 係咪你自己都信先？
美國會因為香港議會而出手或者唔出手？
會因為留/走而出師有名無名咩

真係留任/接受委任
美國又會唔出手放過支共？

其實兩邊都講唔出留或走會做到乜 ..
一直都話走唔走其實分別不大

點都好
好多謝兩位巴打真係肯係路線上面傾

都係嗰句
係連登屌柒飯民垃圾我覺得真係冇意義

保守黨黨員

做咩都無用
議會線無用
街頭無
國際線得Twitter，而且而家世界大亂，香港重要性降低

互屌最高興，無成本做咩唔玩

啱

燒山話8成2撐總辭
我信燒山！
支持燒山出多d片屌民主黨

唔係啲商家佬未埋位，會俾你拉到成個月？成日話咩內會拉布乜乜柒柒，不論上年定係今年都已經話咗俾你聽中共一撳制就已經秒過啦，之前冇咁急時係俾你地玩下咋，成日講拉布拉布，11年修改議事規則後已經冇得拉喇，而泛民係有份友持修改架，淨係呢樣佢地成班已經要切腹啦，仲好意思喺度講俾佢地喺議會會有多條線？係多條線啊，痴撚線嗰條線啊

呢句係原則問題OK？泛民認同中共委任就咪撚再話自己係爭取民主啦，仲好意思話自己係Pro-democract

p 牌推

最後又係返去泛民度 佢地究竟有咩討論價值？

舊年唔係商家未埋位 係商家唔想條例過ok?
即係你想話我知我政真我on9係冇所謂
大家都係想件事成
我話之班泛民廢物死唔死
如果議會係1/1000機會 你可唔可以俾個2/1000機會嘅方案我地？

其實唔入就係想話俾人知，全部議席都係中央委任，香港連嗰丁點嘅民主都冇埋㗎喇，香港就係中國，呢個議會(就算到最後全部建制派+部分泛民延任)已經唔能夠代表民意。可能有人會兜話人大accept做多年咪即係合法囉，但我相信喺5眼嘅眼中，臨立會2.0絕對係違法憲法(基本法)

杯葛議會係好難接受，你哋會好介意惡法會全票通過，但係接受委任就代表香港人接受民主倒退，即使你同人講過去一年係追求民主，但人哋見到你連最基本嘅原則都冇埋、同政府妥協，咁人哋仲可唔可以理直氣壯咁出聲幫你呢？ 林匡正話可以嘅就逼政府點都要今年內選(obviously政府睬你都傻)，一係你夠膽嘅就委任泛民唔入嗰廿幾個空缺，令到政府做得有幾難睇得咁難睇

正如當人好多人話唔35+咁可以點做呀，選舉都嚟緊(未有國安法之前)，美國份report又未出，唔通唔選呀？我會答你，杯葛。一個政治表態可能會令你有意想不到嘅效果，特別係香港呢一塊兵家必爭之地

Twitter已經好足夠，如果你真係咁想行動嘅話

咁你咪由佢囉 一舊垃圾值得你日日咬咩

我真係信，你可以笑我乜都好

出手係點都會出，你唔洗膽心佢唔出，但入得去就係違反、拒絕民主價值，如果你係美國你都難以用議會呢個理由出聲，中共可以同你講呢班人自願入㗎喎，我冇逼佢哋㗎

理尻得你話自己係民主派 建制派定共產黨
用獨裁方式漠視民意 又要阻撚住民主運動就係要收皮

攬炒派係玩民粹呀 吹咩

本身就係唔應該

唔推健康碼 港豬諗住繼續返工嘆世界 政治唔關自己事

要燒到埋身先會多啲香港人識驚

太多港豬仲對香港哩個地方有幻想 佢地根本唔當反送中係一回事 要俾啲震撼教育佢地

你始終如一我尊重
但亦有人係會唔想虛無縹緲咁等
Twitter日日有做

幾慷慨激昂都好
無論去留 呢個都變人大會議係全數委任
飯民唔入保皇奴才都會入
會撐香港嘅 冇一個會話香港議會好有代表性
都唔會話香港人支持呢個議會
一樣可以理直氣壯指責港共

今次大家一定要同意分歧係大
唔同意見嘅亦係自己人

所以我每一次都係誠心誠意咁問
總辭 有乜野後續行動
再引申 個行動係唔係一定要總辭？
係唔係一定要飯民參與？

解答到 自然知點做點說服人同點做落去

原因係咩
入去可以做咩？
如果係寸土必爭既理論
其實入埋黨都得架喎
同之前叫人入政府改變政府有乜分別？

同埋唔好唔記得中共想佢地入去
佢地入去就幫左中共打國際線
中共可以同國際宣傳國安法之下都可以包容反對聲音
又想吸引外商入香港發展

成個決定同攬抄背道而馳
點解支持？我諗唔到原因

泛民：你地抗爭派贏到初選咪又係靠我地搞嘅大台
而家想過橋抽板？初選大台係我地起嘅 我地泛民幾時拆返佢都得呀

雨革教訓你聽唔撚到英國人大大聲話比你知呀
日日鬥 但係鬥自已人

呂智恆：「我屌撚哂所有主流媒體！」

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打抄我嘅

講到咁撚雞肋點解班泛民係要捐舊窿入去做？咪唔好做囉。

有咩好笑你 唔信就冇人做傻事就唔會去到今日

至於美國出招 佢啲招根本多到我地諗唔到
上星期支共又虐待香港啦 我地以為星期五要出制裁啦 點知佢郁晒支那科技公司 有得估？
咁多理由可以制裁港共官員 辭任又會幫到？

美國點會因為留任唔好意思出聲
老實講 舊年咁多獅鳥裝修
美國有冇講過一句？ 佢咪又係扮睇唔到一樣施壓港共

你話違反民主價值 佢幫你兜你寸土必爭
美國更加需要我地全方位表示會繼續抗爭

所以講到尾 都係行動

做生意係有錢賺所以去做
唔係因為支共話會包容所以做

立黨安法 變萬年國代
只要美國唔出聲 你睇美國大企業奶唔奶

外資撤離 只係因為預視到美國美國會全方位針對支那
而美國針對支那 同香港議會係一啲關係都冇

Exactly
It’s the pan democrats that refuse to listen & adapt to different strategies.

老實現實中分歧唔大，嚟嚟去去咪又係嗰幾班人炒熱個topic。

第一，自佢DQ 加推遲選舉開始，根本成功攬炒咗議會。之前35+要做嘅係迫中共出手，而家都出咗手啦，無架啦議會戰線基本上完咗，仲留喺到OT扮勤力咩

香港要重光後先可以有真正議會，所以大部分人會轉移精力去開其他新戰線。而留唔留大部分人都唔會再care，正如你唔會care人大開會up乜柒。

第二，就算真係要繼續議會，根本有大把玩法，淨係留DQ咗嘅又得，代初選贏咗嘅又得，海外議會又得。根本唔係得全部泛民留嘅選擇，並唔係只有屌屌屌，泛民應該聽下唔同方案，不竟初選都證明咗泛民要改變路線，唔改就要讓路。

感覺冇左兄弟爬山，各自努力果種精神

又好似有D道理
不如你教民主黨同公民黨用你呢套宣傳下啦
你仲高質過李柱銘果D咩延任=延長民意授權

成單嘢有咋有有一咋連登仔 提出班人人定鬼都未知
總辭目的jm9先 政治潔癖？
如果係政治潔癖可唔可以攞到民主自由先？
攞到既話 晨早14年就光復啦洗撚搞咁多嘢咩

佢除咗識抄片同叫人入錢仲識咩

收皮啦
成班想留嘅日日講到好似淨係得連登叫佢哋唔留咁

救命⋯家下同班殺人犯對戰
仲要考慮有冇體育精神
係咪君子之戰
俾人溶咗剩返棚骨都未知乜事

全部戰線都做得唔得？
想向世界解釋咪做文宣囉

點解要跟土共劇本走
講咗成年兄弟爬山
有乜誤會咪幫手執屎做文宣
向全世界講清楚

土共同佢啲盟友話咩
哦⋯你唔守國際慣例
破壞世界秩序⋯⋯bababa

你同我同民主國家幾時有放上心？

中共就係想你留
繼續行假民主 同人講「哪我容許有反對派嘅存在㗎」
比香港人同班泛民屌下發洩下 就成功小罵大幫忙之效
屌咗香港人就覺得抗爭咗㗎啦
但實際上所謂反對派只不過係花瓶
就講最近嘅國歌法 內會
佢地有返少少少少少抗爭意志啦 阻到咩？
唔好再對個議會有咩幻想啦
要玩攬炒 點解唔由香港用呢一年再爛落去

真 唔明啲人咁執着做咩
拒唔拒任你都阻唔到佢過惡法㗎啦

我統一兩個comment回覆啦

我諗好多人唔撐留低除咗係委任議席之外，另一個原因就係你玩多年其實只會繼續重覆過去4年議會發生嘅事，想反對就唔夠票，想抗爭就冇意志，所以就試下第二條路

至於twitter太虛無飄渺，係嘅，但無論議會抗爭定街頭抗爭都已經去到盡頭/樽頸位，無法破局。另外，香港問題一早已經喺國與國嘅層面，你本地做咩抗爭都已經冇用，與其送頭，倒不如睇兩國博弈好過

外國覺得議會有代表性，係因為差極都至少有35席係直選，但依家連嗰少少民主成分都冇埋，嗰少少寸土都唔俾你爭，咁仲點樣可以代表人民呢。

你話點解美國一定要用議會呢個point，我認為議會選舉係可以直接link 到去中英聯合聲明中港人治港、高度自治。如果你係委任嘅，仲係咪港人治港呢？要知道，美國嘅香港關係法都係建基於中英聯合聲明同基本法，對於依家嘅國際局勢，出師有名真係好重要

有人對原則好堅定，有人認為政治嘅藝術真係妥協。你哋好想要路線圖，但反方就認為睇局勢等就得，反正任何planning路線圖都會追唔上局勢嘅變化。大家都好難100%説服到對方，咁唯有就跟民調去決定了

一堆政治潔癖，小朋友，熱狗 反繼續留任啫 (5毛就唔撚講)
留喺度，起碼可以出吓鏡 喺各路媒體反映各項政制/政策。 阻多幾項垃圾工程都好

希望連登仔可以修正到，唔好又重覆雨革條路，私怨大過天

多謝你肯討論

好同意 當然冇可能100%說服
所以先更冇必要鬧到你死我活又泛粉又熱狗咁又爬呢座山唔係嗰座山咁

說服唔到 都係同路人 （唔係講飯民呀）
結果係點都要一齊互相補位
我認為咁先係舊年至今嘅抗爭精神

師兄呢四年係咪訓左。
睇一睇泛民過去四年既投票記錄啦。
留係度就可以出下鏡⋯⋯要出鏡，洗鬼議員身份咩

同埋唔係總辭完就乜撚都唔做，已經有巴打開post講過成立流亡/影子議會。

太多人都咁諗

我諗真係要講清楚，呢個唔兄弟爬山既問題，實在太多人用「兄弟爬山」搪塞。每個人可以有自己做法，支持既事，你要勇要和應該尊重，呢d係兄弟爬山。

但議員係所有「同路人」既政治代理，即係所有人既代表，佢既做法唔應該代表佢個人，尤其係講緊議員個位。

有人支持議員接受人大委任係一件事，意見係自由既，但議員應唔應該接受又係另一件事。道德原則又講唔去，實效策略又含糊其辭，呢d係乜野質素既代議士？

流亡/影子 一講就已經可以話你分裂國家，1秒都唔使就可以拉你。
Make noise 都要資源架，真係講到佢城貪錢咁 我返工都係貪錢架
我剩係睇到呢幾年 好多都有出力，當然你可能喺佢地所有人當中搵到100件決定得唔好既野，但事實亦証明大多數做得唔錯，過去1年更甚

不如你講吓唔夠票點擋到你口中嘅工程？
瞓咗無睇一地兩檢 国歌法？

講得出國歌法同一地兩檢 証明你大腦真係訓撚咗。 夠票阻到咩? 咁你又會話 既然唔夠票做到野 留喺度咪盞留戀錢財，本身唔留喺度做到既係0，留喺度做到1已經足夠 反正錢又唔係我出
點阻口中工程? 細既唔講，剩係阻到大嶼山填海前期工程已經係啦～
況且不單單政治，我係中年長者投俾佢 都需要議員既資源幫手做地區服務，除咗區議員 立法會議員都有做法律資詢 or 就某民生問題開記招 make noise叫各部門做野，係實實在在做野
唔通以為有事要幫手 要焗搵工聯會/民賤聯?

分化撚死全家

我真係睇唔明公民黨同民主黨嘅表現 點解公文袋可以越做越柒

nothing more then unity

我地表達左意願 泛民跟民意就ok 佢地唔跟嘅話 大家會更加明點解我地要冇大台 係時候集中時間做其他任務喇！

2020仲拎2016講
分化一流

簡單黎講目標就係阻明日大愚上馬
如果接受委任，係議會點先可以阻到
如果辭任點係議會外配合先可以阻到
雙方辨論再比民眾決定就完了
聽日 鄒家誠同林卓廷會上d100辨講係一個好開始，大家可以留意下

另外可以睇下羅冠總點睇臨立會單野

只要靜雞雞唔講 英國就唔會知

投票記錄

黃店又嘈一餐
kol 又嘈一餐
臨立會又嘈一餐

永遠唔會打死大佬先嘈
pr 推幾就成版教係嘈交post

True!

冇議員身份唔開得記招
冇議員身份唔可以 make noise
各部門做野? 有人聽你講野?
立法會議員 連班保安都未叫得停喇

有事要幫手 靠自己喇 ON9

你岩牙，全部都係鬼，坐監又逃亡，淨低成堆泛民先係真香港民主戰士唔係為名為利

8月21號拎番20號既野黎講
分化一流

人地專業人士先有資格議政，幾時輪到啲低種性平民妄語批判，快啲考齊啲律師飛機師醫生牌先出黎圍爐

有事要幫手 靠自己喇ON9
講得出呢句，我希望你人生唔好再要求有任何人幫你。 否則你閤家富貴
佢受薪 有人搵佢幫咁都叫ON9. 你出街唔好搭車買野食，痾屎都唔好用水。 大撚把人喺背後run緊係services 都叫幫你呀！ ON9仔

各部門做野? 有人聽你講? 就係大把呢d case,唔好問我點會知，有少少閱歷就會知道
冇議員身份，d外媒真係個個都會採訪你? 掃街開記招 你估CABLE NOW又會唔會播?
唉…問每題問題前 麻煩自己諗吓

又嚟轉移焦點
依句就係無敵

𨳒泛民就𨳒得禁落力，港共冇人𨳒
𨳒泛民就𨳒得禁落力，柒婆冇人𨳒
𨳒泛民就𨳒得禁落力，雜種冇人𨳒
𨳒泛民就𨳒得禁落力，建制冇人𨳒
𨳒泛民就𨳒得禁落力，支共冇人𨳒

仲有冇

點解屌得泛民咁勁, 因為係過去歷史搞到人唔信佢地...
而且而家個泛民陣容根本只有少數係真真正正幫個運動,其他根本無抗爭既心, 死魚一條...
認最後都係入番個議會,而家只差一個令人信服既理由, 同表明唔係繼續舊既抗爭策略, 之前所講連任既說法差到核爆...

唔通以為有事要幫手 要焗搵工聯會/民賤聯?
佢受薪 有人搵佢幫咁都叫ON9
自已都答到自已

背後run緊係services
我冇俾錢架?

各部門做野? 有人聽你講? 就係大把呢d case,唔好問我點會知
自己都答唔出
唔好問我點會知

劉慧卿 重係咪議員呀? 有冇外媒 理佢呀?

劉慧卿晤英領事爭無限延長working holiday 引述對方稱樂意接納建議

你冇交水費?
你係咪白痴定精神有問題? 劉慧卿撚係議員? 你係狗定豬
你冇朋友做政府咪唔知有幾多議員case要follow 要解決囉
同d閤家富貴講野都幾辛苦，你食自己啦！ 傻尻仔

你有咩咁巴閉要議員case要follow呀
我就做立法會記者既
唔知你朋友做政府 知得多定係我知得多呢?
講到尾都係 冇料扮4條
唔好問我點會知

Agger 留唔留都唔重要

你屌泛民往績，班人又話好耐之前啦咪分化，又話投贊成/棄權啲賣港法案唔可以逐條睇，需要考慮埋成個context；一係就話個別例子啫，未來靠大家多多監察繼續含下淚先，根本就係議會黑警黎

係
對美國黎講一年真係唔需要 care
因為之後立嘅所有法例都影響唔到美國人，影響到香港人之嘛
就算佢哋會加速都唔會快得過本地立任何一條法
以支若果會攻台為例，美國快極去台都要時間，點都要靠台灣自己頂到老美黎到為止
遠水不能救近火呀巴打

唔係日屌夜

係有班人自己死都要撐自己

仲要話人哋係咁屌

又要開個仆街標題，語言偽術

其實泛民有心抗爭點會中到共產黨分化

同女權閪一樣，冇錢冇光環唔做

有撚講錯？
個焦點係港共定泛民呀

更戇鳩係有班班忽然政治熱衷嘅傻鳩傻閪冇讀過泛民過去所作所為嘅歷史然後衝出嚟𨳒人

agree 仲柒下柒咁係度內鬨

最叻缺席、唔投票
其他衰嘢都廢事數

少少批評都接受唔到，其實同建制派有咩分別

兩個都係喎，咁點啊

洗唔洗講清楚你聽，係走去外國搞流亡議會呀

//Make noise 都要資源架，真係講到佢城貪錢咁 我返工都係貪錢架//
冇人覺得拿資源係有問題，反而係好應該添。但呢家個問題核心係任期延長一年，當中並冇任何民意授權。係臨立會2.0，而且隨時任期無限期延長變成「萬年議會」。

有冇噤難明？

//我剩係睇到呢幾年 好多都有出力，當然你可能喺佢地所有人當中搵到100件決定得唔好既野，但事實亦証明大多數做得唔錯，過去1年更甚//
喂噤姐係點呀，原來做錯野唔屌得嫁？乜野叫監察議員呀？

有做錯就屌嫁啦。你估個個都好得行呀？重肯屌佢地，係因為重當佢地係「同路人」，對佢地有一絲希望，想班泛民進步。

你有冇見大家屌尻建制？冇呀嘛。

泛民仆街d港共仆街呀

羅冠聰都講

其實好多民間運動都係市民自發，並唔係泛民發起。就算noise making都唔覺泛民有做過啲咩嘢。用泛民嘅往積嚟睇，畀佢地留到2046咪又係咁——缺席、唔投票、割所謂嘅本土

都係個句，港豬屌飯民就係潮，屌左先，以為自己醒，自己看得清。笑撚死，點同中共玩。

要團結！！

泛民歷史

睇吓#599點講

連登除咗5毛

撚有人妥政府咩

但係啲🐷閪隊友真係累死人嘛

羅冠聰話延唔延任國際都唔會有反彈
失唔失望呀？ 人地唔反對延任
唔得！ 民主就係要屌撚死佢
咩民調結果係點都好 延任就係鬼 拒絕就係加速

聽落都好個浪漫主義都好浪漫

你就瞓撚咗喇柒頭
你搞清楚明日大嶼係趕唔切審咋 唔係反對

我話你知 所謂關鍵X席根本唔係OMDB 唔係飯民
係李國麟 梁繼昌 葉建源 陳沛然 呢幾條柒頭唔係關鍵時刻失蹤 就食懵咗投錯票
睇吓水炮車撥款就知
同埋自由黨

事實上 飯民依家加埋係唔足以擋「惡法」
就算返返去03年23條都係加埋自由黨反對先係咋
然後次次選舉飯民就情緒勒索選民 講到自己係自由民主守護者
真係嘔心

係啊係啊 多個立法會議員Title係好巴閉啊
你睇吓19年公文袋走去美國遊說JM9？
係叫人哋制裁減辣啊
更加唔好話依家有国安法 呢班飯民自然俾支共收編到貼貼服服

唔係拉布，點會趕唔切！ 傻尻
咪撚同我講一大埋泛民點賤法，你講既目的係為咗將泛民(民主黨果種老人政治)果種賤拉埋 我都係支持佢地。
第一我唔係佢地支持者(我從來冇投過佢地)，亦對佢地班老人政治嘔心。 但真係有比較年輕一輩 喺呢場運動中出過力賣命，表現我覺得係肯定。 以後或多或少都可以喺唔同戰線出力
而且，我純粹反對總辭 認為係ON9仔/浪漫主義/熱狗/政治潔癖先講得出口

但青山熱狗欣然接受人大委任
咁何來會「講得出口」？

剛剛睇你舊Post....... 屌 原來你係熱狗。
咁講黎都係哂氣，唉…同熱狗討論，睇黎我今次真係柒撚咗

係啊原來屌吓泛民 開吓假膠po就係熱狗
好撚嘢啊